大家！快d！click！廣！告！

係lihkg 未有收費plan 前
大家click 多幾下廣告等佢地有d 收入先
刻不容緩！！！

post 入面d ad 佢會收得多錢少少
總之大家盡量click 啦

維護lihkg
你我有責

已經成日click 錯

click 緊

係
不過好在好小會彈出去

click太多，google會當惡意，唔計錢，隨心，一個鐘click幾下啦

click 呀！

想佢快D出付費版
捐錢都ok

我特登關左個ad blocker

見到就會click

Click 完㩒下入面d嘢，唔好㩒完即走，廢事俾Google 當invalid clicks

付乜鬼嘢費版 直頭整部抽蛋機等人課金啦

熄左Adblock上